喱條女真係好撚正

好想佢強烈譴責我

冇同好